其實人嘅性格係唔係會影響個樣

臭雞係咪有樣睇？

定係個樣影響性格
因為樣柒注定冇得食女要做毒撚

唔係，從來唔覺得相由心生，呢句嘢係靚仔靚女攻擊樣衰毒撚嘅武器

利申樣衰毒撚

Agger

樣衰被歧視，逐漸養成內向厭世嘅毒撚性格

個樣影響性格多d

公司有個同事正常樣係西面，而我真係極少見佢笑

掉轉 靚仔女自會自信d。 應該互相影響